trigger九龍西以外既金鋪同銀行警鐘

❗️❗️❗️❗️今晚幫poly既方法係trigger九龍西以外既金鋪同銀行警鐘❗️❗️❗️❗️

有朋友知道今晚班狗步署
其他區既狗已經借哂防暴比九龍西既commander 佢地今晚一定要搞掂poly
要幫poly唔係係九龍西開花 係響九龍西以外既地方開花 務求要班狗call番自己team既人番黎先可以疏散到係poly既警力
最快既方法係打爆金鋪銀行 因為直接trigger到警鐘
要直接trigger到警鐘❗️❗️
要係九龍西以外❗️❗️

係poly附近大廈既手足，唔洗真係放火，打爆個火警鐘就可以幫到手，我做保安，個火警鐘響左，保安係停唔到響，一定要消防來到用佢條匙先停到，一響大把街坊落街，求附近手足幫手
打爆個火警鐘對你無損失但每個鐘就多幾千街坊上街

大家冷靜d

好似又得

Push

你都戇鳩鳩

俾政府材料話你地真暴亂呀?

收皮啦屌你老母
Endgame啦冷靜啲

呢個都得

冷氣軍師，出去幫手啦，講埋d on9野

推

下策，拉。而家油麻地已經開始多人

831

定係樓主想趁火打劫?

救命。。

救人呀，有希望點解唔諗下，今日失敗你連360都無得爆呀

用「水」為理大解圍

理大周圍、全香港各區

立即！十八區、尖東、開晒所有街邊、大廈、商場嘅消防水
理大裡面「火+水」互保

向目標射水

重要事情要講三次
今晚圍尖東，用盡所有消防喉(大廈/街邊/商場)，向目標射水
今晚圍尖東，用盡所有消防喉(大廈/街邊/商場)，向目標射水
今晚圍尖東，用盡所有消防喉(大廈/街邊/商場)，向目標射水

千其唔好成間燒撚左佢

Push!!!

有用！ 推

打劫金舖？ 想連開實彈？ 想手足未食夠子彈？

推 救手足呀

push

要救人, 但唔係爆d咁敏感既鋪,
仲有好多選擇
唔好出依d下策住

唔會派人手過去。

因為即使響鐘，都係好安全。

裡面夾萬，冇咁易比人爆到。

拍戲先咁易。

今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」解圍

理大周圍、全香港十八區

立即！
十八區、尖東、開晒所有街邊、大廈、商場嘅消防水
十八區、尖東、全部大廈、酒店響警鐘，全部住客落地面
理大裡面「火+水」互保

向目標射水

重要事情要講三次
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」

打爆曬啲金舖玻璃，又有人黎趁火打劫再入我地數